%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[12pt]{article}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper, left=15mm, right=15mm]{geometry}


\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{\textsc{Ch. 12 --- Informations chiffrées}}
\fancyhead[R]{\textsc{Cours 2}}
\fancyfoot[C]{}

\setlength{\parindent}{0pt}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{mdframed}

\usepackage{qrcode}

\begin{document}

% Avec le manuel LeLivreScolaire, math, secondes, 2019.

\begin{itemize}
  \item Tous les exercices mentionnés sont ceux du chapitre 9 du manuel (à partir de la page 245).
  \item Toutes les vidéos sont réalisées par Yvan Monka. Merci à lui.
\end{itemize}

\setcounter{section}{2}
\section{Évolution successive et réciproque}

\begin{em}
  Dans votre cours :
  \begin{itemize}
    \item recopiez le titre de cette partie : \enquote{3 --- Évolution successive et réciproque} ;
    \item recopiez dans votre cours la définition (\enquote{Lorsq'une quantité…}), la propriété (\enquote{Le coefficient multiplicateur…}) et l'exemple (\enquote{Une valeur subit…}) de la page 252 ;
    \item lisez et comprenez l'application et méthode (\enquote{Déterminer le taux…}) de la page 252.
  \end{itemize}
\end{em}

\begin{mdframed}\begin{center}
    \qrcode{https://youtu.be/qOg2eXd8Hv0}
    \hspace{\stretch{1}}
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
      Deux vidéos pour vous aider à comprendre :

      \url{https://youtu.be/qOg2eXd8Hv0}

      \url{https://youtu.be/OV_1iDFM8EY}
    \end{minipage}
    \hspace{\stretch{1}}
    \qrcode{https://youtu.be/OV_1iDFM8EY}
  \end{center}\end{mdframed}

\begin{exercice*}~
  \begin{itemize}
    \item QCM : 9, 13.
    \item 73, 75, 77, 78.
  \end{itemize}
\end{exercice*}

\pagebreak

\begin{em}
  Dans votre cours,
  recopier la définition (\enquote{Une quantité non nulle…}), la propriété (\enquote{Le coefficient multiplicateur réciproque…}) et l'application et méthode (\enquote{Déterminer l'évolution…}) de la page 253.
\end{em}

\begin{mdframed}\begin{center}
    \qrcode{https://youtu.be/NiCxHYkpNiM}
    \hspace{\stretch{1}}
    \begin{minipage}{.5\textwidth}
      Deux vidéos pour vous aider à comprendre :

      \url{https://youtu.be/NiCxHYkpNiM}

      \url{https://youtu.be/vv-yPWr4T54}
    \end{minipage}
    \hspace{\stretch{1}}
    \qrcode{https://youtu.be/vv-yPWr4T54}
  \end{center}\end{mdframed}

\begin{exercice*}~
  Exercices 14, 84.
\end{exercice*}

\begin{exercice}~

  \qrcode{https://www.youtube.com/embed/SlfsDdmfwnQ?start=6&end=53}
  \begin{minipage}{.8\textwidth}
  Regardez la vidéo suivante, trouvez, et corrigez l'erreur.

  \url{https://www.youtube.com/embed/SlfsDdmfwnQ?start=6&end=53}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{exercice*}[Exercices sur l'ensemble du chapitre]
    Exercices 16, 85.
\end{exercice*}

\end{document}
